其實大陸做生意嘅人都有好大進步，在陽光是發下每個誠信都提高，大家入嚟睇，有圖

話咗爆炸真係會爆炸，唔會呃你，加油💪

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

幾時由春袋插入前列腺？

快到

好心佢買跑車就唔好買山寨啦

燒緊就唔好加油啦

呢個好似係租車

租車都係生意，為何不承認大陸的蝗是進步呢？亲